獌狗黑到

吹牙

痢暗爽中

哥帥表示：...

係
黑完拎利狗轉移視線就得

明黑鳩你啦

我地曼狗四條腿 有咩問題

賤種痢狗真係改不了吃屎
全波台都少左出黎互抽
偏偏呢隻雜種仲撚緊張過鏝
死全家啦

呢隻痢狗開嘅po全部都唔關利事

呢隻賤種出哂名鍾意出嚟挑機

死痢狗又打J
btw Manchester is red

呢度有邊個英超球迷唔識佢

利狗除左鍾意J自己d歷史
連我曼d歷史都要J

只會入狗竇，唔會出公海嘅利迷

賤種狗閪拿比基達
出黎吠兩句講下艾利臣直紅停一場係咪黑哨啦
屌你老母尤你全家比黑狗隊死啦

technical foul唔係不嬲停一場咩

兩邊打和啦 SUPER

直紅一向都係3場

改左喇喎

我話「一向」啫 又唔係話一定

弱智仔撚知咩

反利=弱智